致上一代嘅和理非 其實我哋係經歷緊六四 醒未

我願意去為你擋子彈 我願意為下一代坐一世
冇人想整污糟自己隻手 個個都淨係想企喺道德高地度贏。我願意為香港人將自己隻手染紅
勇武已經去到樽頸 係前線熟悉嘅面貌已經越來越少 一係真革命 一係真罷工
唔係分化 係要覺醒 跟貼下前線諗緊啲乜嘢

Share 去Facebook 又好 推比更加多和理非睇

Share 去Facebook 又好 推比所有和理非睇

push

呢個係我地最後嘅心聲 我哋會一直堅持落去 直至五大訴求 缺一不可

本人不會自殺

香港人 革命！

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

我希望我地之後嘅行動 大家可以盡快適應同接受

香港人 革命

求下大家推比上一代睇

等唔切啦，再進化得咁慢等收皮

真係等唔切

Agree

同意幫推 5該

警畜做反人類大屠殺心態其實已經儲足
只差突擊步槍、坦克車跟正式命令